鍾意美斯既人其實係咪中二病？

倒返轉都講得通

講個事實你知，美斯罸球史上第一

中二病